情慾動作片 就算彼此並不相識也披甲上演

見到有巴打改咗謝安琪嘅人妻的偽術：
因為chrous嗰句真係好洗腦，所以忍唔住翻唱咗

作曲：雷頌德
作詞：林夕
改詞：手指有愛液

誰也聽過性愛是互補不是下賤
夫妻之愛也建在房事
而我也會有性慾但是伴侶早洩
太軟弱笨拙未熟練
難耐痕癢暗地另覓別個相見
明示沒有愛念但是互有需要
成為誰後備令幻想不會似
再私有化我床上戰

#情慾動作片
就算彼此並不相識也披甲上演
萬算千算是否驚險刺激 那麼不便
暗中通電 為別人淫賤
只要大家高興別計錢
願你不顧後果身體快將我壓扁
幾多招式想試一試便想多一千遍
偷偷的相見 也恐怕有日秘密被發現
情慾線 誰願剪 想擺脫 難實踐#

回到去你說太累未可表現盡善
草草交貨算了沒情調
難怪我已慣借助玩具自我加冕
震法及力道亦熟練
難耐痕癢再度另覓別個相見
原來淫婦那面落定沒法改變
隨時來受力並沒半度猶豫
再找隻猛獸床上戰

##

密會後回家很滿足的我
就是做賢妻不欠交功課
洗衫煮飯服侍無人能識破
扮賢淑最好不過
若沒別人幫手慰解釋放
現在便離婚的我
很恩愛 但按捺
很知道欠缺什麼

從沒有擱淺
為了得到慾仙感覺豁出去太癲
萬算千算是否驚險刺激 最好方便
鄰居變活春殿 要險也要試難避免
誰亦有缺點
奉獻真愛換取不會活得內疚點
另有等價付出身體接觸理應親熱
暗中通電 那高低起跌
只要大家高興別計錢
願你不顧後果身體快將我壓扁
幾多招式想再一試便苦心的欺騙
跟姊妹相見 說穿了我未震盪難入眠
情慾線 誰願剪 想擺脫 難實踐 難幸免

甚麼歌？？？

好撚正wo 就算用呢首詞
都可以貫穿隻碟

人妻的偽術